《第一屆聯想字作文大賽》

《第一屆聯想字作文大賽》
方法：先九打第一個字，之後不斷揀第一個聯想字，直到loop死。

例： 你
你們的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人。

爆炸發生率約會的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人

嘴巴說明了解我們的確認為是一個人都有一個人

已經有點晚了，我的心情是很好的人都有一個人

螢幕會議的主題曲的歌詞和旋律的範圍內的人都有一個人

人生如夢如果你有機會獲得免費電視牌照後我會努力去實現夢想。

難道是因為我不是我 便是你，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人

半夜的時候就會被人發現在辦公室裡面的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人

剩下的就是要讓自己更有效率的方式來解決問題。

含有豐富的經驗豐富的確有點痛苦的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人

食品安全感得到的事情況下午在立法院召開記者會。

他們是不是真的？

毒品等等要去看醫生了解我們的確認為是一個人都有一個人

讓我們一起去看醫生了

大家都市日報今天報導